[大腸7-0 Undefeated] NBA 2019-20 復賽討論區 （5）

繼續係大腸專區

拓熊要輸先有機會

想問附加賽係咪第8同第9打?

陽拓入附加賽 陽十連勝入po

係呀傻閪

畢竟太過震撼

拓對爛網
熊對鹿

就睇下鹿點樣花式放水了

拓腸下場一定贏，熊要睇鹿放唔放
但鹿出後備打熊都好難輸

其實好幾場明顯造波

睇吓字母哥返唔返嚟打
熊最後一場對Bucks

For example?

隊隊都有

好似今場咁，渣哥尾段個個play都有罰球，點輸

屌你1001唔開po

隊隊強隊都放晒水俾下線

係，所以銀仔為谷收視，今次搞復賽算係幾成功

拓贏埋下場大腸係咪無機 雖然籃網上場贏完快艇

究竟8-0抽波震撼啲定係9-1抽波震撼啲

George recently reached out to Damian Lillard to clear the air, explaining that he had no beef & that it was just competitive banter on his part. Lillard apologized for remarks made by a family member. Both sides said there are no hard feelings."

有，拓熊求其輸一場都得

The NBA will name a Player of the Seeding Games and an All-Seeding Games Team to honor top performers for games during the 2019-20 season restart at Disney in Florida.

但熊對花式鹿佢已經聯盟第一，真係可以咩都唔洗做 （操控賽果）

TJ Warren
Devin Booker
Dame

仲有冇

多此一舉，銀仔係要搞多d花臣cap水

mpj jokic

我諗佢都係放2nd甚至3rd unit 隨心打
睇吓熊自己把唔把握到

係，收到風nba年年都係擲公字決定邊個champ

Jokic 還好啦 都係打返本身水準
冇上面三位咁痴線
MPJ 都得

鹿今場對巫師抖咗字母
望佢打熊用字母打返三十分鐘

死左條心佢中間頓都未必出啦

下場熊仔贏就真係激到班腸迷紮紮跳
8-0乜野都無得打

仲有一場就到季後賽 尤其是熊點都會博下 鹿點會冒風險上字母 應該唔會上 上都係十零二十分鐘咁

6-1，就算輸咗都可以全力燈拓 最後一絲希望

好幾場造波？
你有冇睇常規賽銀仔點樣吹死太陽？
無嘅你自己睇返bubble第一場太陽對牛d球證點吹法先出嚟鳩up啦

1-6 sor

的確有幾場都係打殘陣
好似早幾日熱火，雷霆同埋今日76
但係不得不說頭嗰幾場係真係真材實料贏返嚟

湖狗驚唔驚
不過拓狗鋒線廢
LBJ應該場場40分

湖嗰班3分射手係關鍵

下線最怕OKC
箭狗應該輸

拓啲防守

舊年連Green 都可以拎3X 分

MPJ Jokic

屌你同上面一樣嘅
心靈相通

驚西咩，靠廢老melo守鬼到foj
啲成隊啲防守廢到仆街

因為公認

BREAKING: Prior to the game, CJ McCollum announced he had a fracture in his lower back, per @dwightjaynes.

吓.......

啱，Jokic 做多咗組織 效果仲要唔錯
MPJ 就浴火重生
都係痴線

Player of the Seeding Games
Dame

All-Seeding Games Team
Dame
Harden
Booker
Doncic
Warren

已經廢架啦，仲要傷埋

All-seeding
Dame
Booker
Doncic
Warren
Jokic

Wtf???
好撚大鑊喎

仲好 俾多啲球權melo
唔好浪費

不過有冇可能係本身已經唔太OK所以先打成咁

今場之前發現咗，唔知做乜仲打

字母ejected，咁下場要出嚟操fit自己了

賠了夫人又折兵
又要俾啲唔知嘅人話佢廢
自己又貢獻唔到
仲有機會加劇傷勢

希望牛下場出後備報復拓狗黑哨

Goodbye Grizzles Hello Suns

Agger
Btw 屌你1001唔開post 而家又傾得咁開心

3場前已經傷左,所以D動作唔太順

繼續咁打啦，驚乜

我承認因為佢着李寧我係對佢有偏見嘅
不過都要同佢講聲對唔住 精神可嘉

咁拓不妨試吓再俾多啲球權melo, 佢真係fit到仆街

到時黑鳩埋你大腸

今場已經瘋狂low post了
銀仔為左護送拓比返D罰球melo
以前比人打死都無

最大獲係佢真係十次有九次都入 啲把握度高到仆街
NBA 好現實的
見而家唔再係毒瘤 開始有人同佢道歉 東山再起
咪唔再恰鳩你囉
如果唔係

真係好痴線
可能佢真係好想幫隊波，但係求求你唔好再打
都唔係唔知拓隊史上成日打到人收咧架啦，fracture呀屌你老母，可以好撚大件事

臨老先有罰球射

我永遠唔會忘記Greg Oden 同Brandon Roy
Blazers 真係出名獸醫

黑足成季啦，慣了

腸區LM

其實陰謀論來講，呢家放拓同腸入play-in先最多話題

又唔怪得人哋嘅 佢終其一生做嘅決定九成都錯
同Nuggets 簽五年唔簽三年
走去Knicks 唔去bulls
去okc 又放棄埋自己個交易否定權
去火箭底薪 做埋人哋契弟 都係被拋棄

如果今年拓荒唔係傷兵太多
我諗佢個朵應該呢世都臭

佢份新約好似岩岩開始
又長又貴

Lm

Portland 傳統
冇病都醫到有病
祝佢好運

順帶一提，今年dame 第一場60 分就係對住網

仲要輸左

重要係背傷，真係可大可小

網而家有咩人？

佢係咪睇得slam dunk多?
背傷係可以影響球員生命㗎

Doncic 啲數據都誇張

19 assists triple double.

無得同佢兩個鬥啦

一堆唔識嘅都打到5-2

明明FA走Knicks最好
係要trade
結果下年nuggets打得仲好過knicks

佢真係做親抉擇都係錯

上場已經收起曬啲正選

不過網入bubble 後好強勢

無佢走就無田徑金塊啦

除咗贏巫同帝王全部都係讓賽

抖下啦cj

一隊四線二打六都打得出咁嘅成績
灰熊

其實幾鍾意iggy個年
wilson chandler個時又仲打得

網依家個教練咩料

熊最致命係傷咗JJJ

本身個助教，教住先

KD收1M獎金

唔知呢班人點諗

咁撚惦嘅咁

奶post返張走勢圖啦

網傷到簽嘅外援都中武肺
咪又係靠呢班冇人嗌得出名嘅打成咁

最重要係心態

講真網啲對手柒多

有咩好po啫咁簡單
腸贏，熊/拓輸就play in

想一眼睇哂咩打咩

上線個班就話放水
附加賽大腸夠拓打咩

三隊正選無限快攻

拓 網
熊 鹿
腸 牛
刺 爵

四隊順次序，贏就升輸就跌

字母至少要停五場啦

再加CJ傷
Bench深度我地高極多

點解spurs 打冇咁多場

真定假

計schedule
又有啲隊你打咗一兩場，但佢唔係bubble都無計個類

係嘅話，怪錯你了

李伸話拓7入季後賽

mola mola

排隊道歉

做乜鳩

腸8-0，拓5-3嘅話點會無希望

花式輪休

橫掂死到得返四隊有機
直接8對11，9對10咁打一場
贏個兩隊第二日再打一場睇下邊隊入po仲好睇啦

LAL: 屌 可唔可以唔好係拓入

驚咩呀，dame 打完呢幾場已經虛脫

早排唔係有人屌英冠升班個附加賽形式好on9
咁辛苦上第3都冇得直接升

咁你依家點都要附加賽㗎啦

無好似PG咁喊苦喊忽
仲上場打
Respect

好憎條撚屌，冇腦打波，點解咁都拎到mvp

GG小牛

驊哥：硬件好

吊 班外國球迷家下先話Zhaire Smith個deal智障
一早啦大佬 SGA我果時偏愛 細橋又好j仲要老母係職員 都唔知諗咩
雖然Zhaire係因為傷到有身命危險先發展慢，但問心，後尾又有Thybulle，佢自己又無咩射波練到
點搞呀大佬

我覺得4隊打個單循環最好

連續兩場險勝
可憐我腸

腸贏到小牛先算

可能7-1

牛好似未贏過腸

咪係，入到po都打唔到啦

換走費城之子嗰吓唔係已經全世界屌喇咩？
Btw係大橋嚟

腸牛4點打

應該會抖下掛
都鎖定第七

roy根本係ncaa個時d傷勢已經註定打唔得耐

算好彩，有份大約，幾世都洗唔完

班unknown players要打出表現博長期飯票

第3無得直升無問題
但應該打和就當高種子個隊出線囉

nba有home adv

英格蘭附加賽多人十幾分又無home adv
和波又要加時12碼

即係叫人攞唔到第2就渣留灘

Sor 係大橋
真心燥
班medic又廢
Brett Brown又廢
FO又唔夾
點玩？

159. Nov 29, 2019 Phoenix Suns vs. Dallas Mavericks L 113 - 120
Mavericks won 3

想問下附加賽點打法??

第8第9由1:0開始打，贏兩場出線

東岸第9打後係咪因為本身都冇機會, 唔洗打?

係

因為拋離多過4場

太陽出來了

大膽估計：
熊輸
拓贏
腸贏

拓CJ傷
腸連贏兩場
腸西8！

俾ching燈死

留名睇全中

留名睇全中

最後lillard雖然輸了但贏盡掌聲

大腸表示多謝

明明原本可以拎拎兩隻3d
Smith連出場既機會都無 點搞？

個陣成班吹到個pick好值錢

我都記得trade嗰日柒碌迷已經屌到開花

唔係76迷都屌到開花啦
話到明費城之子想去76
老母又喺76度做
無啦啦trade撚走人

可能佢想講join 埋foj去熱火

真係得melo一個fa走會畀人笑
其他球員sign and trade都會讚有情義

自

最戇鳩係為咗佢送埋比立斯走，本來已經疊埋心水喺鄉下打到退休入教練團

sign and trade無咩
佢季中叫走
不過重點都係，點走都好，打好波就得
melo knicks

A米Melo係注定錯既組合

佢去bulls仲唔夾啦
rose咪又係另一個ai

錯條撚咩

Melo同A米夾左幾年，已經係A米嘅助攻者頭幾位

依季knicks如果打好少少過左綠軍

可惜都係撞正熱火，有啲難champ

但唔係無機會

呢季咪過左綠軍 但過唔到溜馬 個個都傷晒
JR 拎完第6人 潛咗水 Kidd3分0入
playoff真係打melo一個

記錯sor

命運就係咁

場波早一日打，遲一日打，個態就可能唔同

kidd真係俾完希望又俾失望

瘤弱近十年最光輝嘅時刻都係melo

Melo + jr其實幾好睇

個陣金塊最好睇

Melo birdman k-mart jr

melo+ jr= 歷史最瀟灑二人組

真
點廢都好，Melo era嘅紐約已經係Ewing後最好

個陣始終有熱水係到

樓主pin this，費事係咁問

咁星期五朝早大家睇返最尾個幾行做reference就okay啦，所有possibilities已經出哂來

咁清楚都唔識睇就幫唔到

都發揮唔到a米面框攻擊

大家覺得dame係overrated定underrated?

打溜馬比west 強姦

同意嘅，但反而如果未傷嘅a米打傷後嘅打法可能仲好

本身田徑金塊班底加A米幾撚勁，季尾仲大把錢簽人
最後夾Melo拳王成隊九唔搭八

唔係當事人好難明佢點諗

都無乜聽過人話要denver for life or milwaukee for life之類

喺呢度連vc都比唔上點overrated呀

細城市係咁
Melo去紐約因為要就佢老婆做明星，但害咗A米囉

我以為外界對佢評價都幾高，而且都算幾respect佢?

Melo今次真係fit
有啲近年會放籃嘅波佢會dunk落去

You mean比隻狗同PG笑指住笑？

佢係A級球星最勁嗰個，隔開咗爭MVP嗰班同普通球星，總之勁過佢就爭得MVP

不過呢到有啲人好堅持佢廢過VC

dame+melo >>>>>>>>>>>>> pg+melo

pg 嬲嬲豬好正常既

咁VC係隔開左邊D

會然次撚次都係一打得好就開火串鳩人

隔開咗班古代神獸，mj，oneal 等等

今次係女人同癲狗串人先

識波帝同我依啲撐vc嘅人

邊有得分先後，你點知佢地之前無過節

還拖就話屌人先

Ray Allen、Arenas同Marbury、Baron Davis嗰啲掛，普通球星同邊緣球星

癲狗真係係人都咬
但又唔見佢有咩代表作可以夠料咬人
衰啲講draymond green佢咬人都咬得起
人地三冠加DPOY
癲狗呢?乜都冇

個場自己炒兩FT送俾人笑咋喎

點解DAME D出手選擇咁有問題都咁多人吹捧
明明算係生死局, 輸左好大機會連PLAYOFF都入唔到
仲有1分幾鐘都仲要尻射三分, 然後尻下尻下入左

俾佢咁樣入到PLAYOFF都打唔耐, 定係D人淨係想睇觀賞性

因為會入

你呢段野我4，5年前見過一段好熟口面

咬人要料？

咁你憑咩笑癲狗

因為所謂嘅打唔得耐都假假地西決

咖哩版本

Dame係柒
同埋我係針對隻癲狗
條撚屌整傷咗westbrook之後我已經好撚唔鍾意佢
佢仲要繼續串柒柒我就好撚想條癲狗斷腳收山

Nobody Cares

靚

等睇最後係8-1

佢有冇咖哩咁有料先, 佢隊波有冇勇士咁好防守先
有冇咁好既戰術先, 如果可以比既話, 2019就係拓荒贏唔係勇士贏啦

咁打係好好睇, 但係你明我明

有乜意思
LMA都Portland for life
KD都OKC for life

關有冇料咩事呢咁
吠人有口就得架喇
如果佢係nobody你直情係屌佢都廢閪事就最啱
同佢咁好火都多餘

第一季已playoff
A米打得好好
個時意粉仔

Ray Allen成就同能力都高過VC
真心

限米煮限飯你想佢點

生死局佢係當家球星就要自己打㗎啦，佢唔自己打又咪俾人笑佢關鍵傳波

其實Dame防守咩level 佢單防好似唔強

又要評價球員個人能力，又要屌埋隊波同戰術

我最主要係想強調容錯率問題

自己打都有合理出手選擇既

你一開始講打法咋喎
呢個問題答案就好簡單
佢家陣入你吹咩

理撚得佢咩入咪得贏波咪得

因為有人講起咖哩我先講埋姐

咁佢而家入我都吹佢唔漲既, 都有好多場佢自己咁樣搞死自己TIM

不過縱觀來講
dame playoff真係偏廢...

好一般
不過一號位防守相對冇咁重要
拓係死在依家123防守都鳩幾乎

OK明白

俾何年希教訓完好多弱點都一年好過一年啦
其他個D好似身高呢D真係冇得再練

因為佢唔係咁樣打就連playoffs都入唔到囉
鬼唔想球球空位上籃easy two咩

會員好似係今 季long 3 最準個個嚟

有冇諗過佢自己打法就係咁

望下隻廢邊 波都渣唔撚實 我懷疑rapper咁嬲唔關PG同PB事 係隻廢邊

咁佢打法係咁，又入又carry到隊波
有咩問題？

打無KD的GSW被sweep
佢個人除咗last game, 極choke
同埋記得打Den, 無CJ好似game 7都玩完

一playoff命中率平均都低勁多

rapper黎嫁嘛人地 性情中人係唔會同你講合唔合理

打塊成個series都係CJ同Hood carry

計遠計準計多都好似係佢
加埋佢進步左唔少既破夾擊
呢樣係令到成隊拓進攻空間係大左唔少
係質變黎其實
當然PLAYOFF要維唔持到呢個產量喇喎
到時咪知

佢E家就係講佢咁打法點可以長遠
而家入到季後賽就叫CARRY到, 咁你目標都幾淺短

記得playoff都唔少choke game
不過我地好似唔會好似笑harden咁笑佢

手感仔都係

不如問大家覺唔覺dame overpaid
就來史上最大約enact了
NBA仲會因為武肺有排蝕
POR真係玩撚完, 年年50M供到34歲, sosad

你呢個問題 其實佢自己都知

Nba不嬲都結果論架啦

Kobe咪又係咁多英雄波，入左就得架喇

話curry可以容錯率高係因為隊波係勇士所以dame唔得
掉翻轉問如果dame有勇士呢班隊友佢駛唔駛好似依家咁打先
根本就係隊波要靠佢所以佢先要用呢種high risk high return既方法，你入到long 3人地咪要半場逼你，隊友咪多d機會
而事實係佢又真係大部份時間都入

開玩笑, 講到佢好似逼住要咁打
打廢隊又係咁打打勁隊又係咁打, 根本佢打法就係咁

Dame curry 交換隊打未一樣

未bubble之前隊波傷到仆街
Melo同Gary Trent Jr.都無人估到會打起
唔係疫情拖到啲傷兵返根本唔會喺playoffs conversation
咁嘅情況之下嘅目標唔係入playoffs唔通champ咩ching

成隊波cj傷埋得5條友見得人，目標唔係入playoff 唔通拎冠？

我都係覆返果句打法係咁，又入又carry到隊波

每年都入到PLAYOFF然後都係冇冠軍相, 上上年仲要被PELICAN SWEEP

咁你真係無睇過星散前嘅拓柒

冇冠軍相係隊波問題定佢自己問題大啲先？
你一開頭係問緊dame個人

咁作為當家球星係咪應該要做好自己先
如果自己冇問題既話咁緊係可以話隊波啦
而家係自己同隊波都有問題

咁係惟一可以調整既情況下, 咁緊係叫佢改下打法啦

我係印象中佢不嬲都係咁打, 如果我錯左咁我收收水

Cj傷埋成隊波得5個人用得
連續兩場chur夠50+，想知可以點改

同意

你點知佢勁唔過癲狗

觀乎其他有冠軍相嘅球隊，好多時都係有2-3個top 10球星加盟
而拓柒呢啲小城市off season係直頭連rumors都無
你話Dame打法有問題，事實係this is the best they can have
一個聯盟top 10球星年年帶隊入playoffs甚至西決
作為小城市嘅球迷，心足啦

明你例子，但用錯例子
MVP steph個offensive load同usage rate都癲過lillard
講唔合理，curry啲選擇仲唔合理
何況curry仲要極好的off ball movement
有好多野都係dame能力上無練的，至少off ball都幾麻麻

入60分 + 100% 命中率

你FOCUS係佢準果陣, 我FOCUS係如果佢唔準果陣
如果佢準既話佢一開波係自己場拋過去都得TIM, 如果入既話係吹佢唔漲
但如果唔準果陣仲用係唔係一個合理既出手選擇

咁咪問你可以點改

你又岩既

嘛話叫佢將D出手選擇合理D

100%命中率仲駛唔駛入到60先贏

1中1 都係100%命中率
會員起碼要20中20

9-1會唔會過癮啲
有得睇多一場精彩既比賽

你睇吓Dame俾鵝sweep之前同而家對比
就知佢破包夾 long3 同分波好咗幾多

我地輸一場就無play in/playoff了
why not 26-求其

想問下點解灰熊tiebreak 係贏馬刺？
兩隊今季交手各贏兩次

雖然Rapper同手感兩個都係以自主三分/剷籃去做攻擊手段，
但兩個球員既打法其實係好唔一樣，最主要既分野在於off ball。
Rapper係果啲一球在手既球員，無波吸唔到怪，而手感無波吸到怪。

如果兩個調轉打，你就會見到淫K拎個波係牛角位開始post up妹下妹下，
之後拖冧哂成個攻擊節奏，到時仲衰過CJ

講真
唔通dame klay KD green 會拎唔到冠軍咩

屌
計15啦，kemba都得啦心諗

感覺上求奇塞個STAR入去都夠贏

KD同Dame會先過KD同Green嘈交先

認真講會員一球在手既打法會令到Green變到零作用，連指揮交通既資格都無，佢可以打到咁好其中一個原因係佢同兩個聯盟off ball最好既射手同隊

然後淫K會因為無人吸怪無咁多空位，好有可能會變左CJ咁既角色，射波準過佢但單打廢過佢咁，就好似18手感傷出25場既時候佢成日係度POST UP妹下妹下。最後KD會因為clutch shot唔係自己射同會員嘈交，我唔睇好呢個組合。

咁就引伸出一個問題，假設比會員組隊，咁要同邊個組先有辦法拎冠？

保羅咁同harden無限單打有冇得諗

佢playoffs一定俾人針 次次睇高位pick 對面半場都已經夾佢 自nop sweep佢個年已經係咁

其實4場都好似係拓半場領先
不過之後就倒水 好似今季咁

手感都係半場或者高位比人double team 不過佢有green識救佢 仲識借機4打3 唔覺得拓有人做到

睇今年歐洲佬做化

單防真係差

We can all agree there are too many teams in the restart, and that was clear before so many players opted out of the bubble entirely, mostly weakening clubs that already faced long odds to make the playoffs.

Now, with the Brooklyn Nets and Washington Wizards leading a list of starless skeleton crews, the chances of at least one team going 0-8 have only increased.

Imagine if the Phoenix Suns lose to the Wizards while the Grizzlies take down the Portland Trail Blazers on July 31, the second day of game action. That'd put the Suns seven games back of the eighth spot with seven games to play. Sure, they could console themselves by knowing they only have to be in ninth and within four games of eighth to force a play-in.

But practically speaking, the Suns could be on the brink of mathematical elimination just over 24 hours into the restart. Under those circumstances, it's not just likely they would shut it down; it would be the smart move.

Why risk Devin Booker's and Deandre Ayton's health with (almost literally) nothing to play for? Even at full strength, the Suns are overmatched. Without those two, Mikal Bridges and anyone else on whom Phoenix's future relies? Forget it.

The same logic applies to several other squads—looking at you, Wizards, Sacramento Kings and San Antonio Spurs. Already needing near miracles to survive, an early loss or two would remove incentives for long shots to keep trying.

Somebody's going to stumble early, pack it in and treat the rest of the bubble experience like a glorified summer league. That'll produce a winless team. Maybe two.

lillard off波點會麻麻

係防守同命中率輸俾curry(唔知係矮定射術差)

其實會員以前都打好多offball
最記得拓荒者有個戰術係Batum高位拎波，Lillard同Matthews定Barton兩個一齊兜底，過兩個pick上返頂接波射
係越打隊友越廢先多咗自己打，CJ hot嗰陣佢都係做組織多

其實兩個打法好相似，不過Curry準好多啫
防守我覺得潛力差唔多，都係好一般，但Curry有防守體系幫佢補返好多

其實大家有無睇過拓荒波
lillard未進化之前就已經係會俾plumlee做司令台，自己跑無球戰術，無左plumlee無人做到之後就俾holiday完爆，然後轉左更多Nurkic係外圍俾lillard捉依因

基本上lillard無球係跑到癲，邊到唔好
John wall就真係唔好啦

你話佢無Curry咁吸怪，係因為佢未夠班
未夠班長期無波都要俾人睇住
咁係佢能力未夠，但Lillard點會係要進攻引擎先打到波？

屌食蕉就有睇波啦

curry我覺得係average

lillard係below average

如果你要同手感比咁無球差距咪就係兩樣
跑得唔夠多
C&S射既產量冇咁高
簡單黎講要打呢樣不如俾佢直接有球好過

搵curry比無用，佢係依方面god tier
但lillard pg無球嚟講已經係top tier
話佢要有波先打到(姐係John wall嗰種)
有啲過份

重點係隊友實力唔同，咖哩今年搭g league咪一樣打唔到無球

呢樣隊咩友實力啊又
紅撚個D去到邊隊都咁打啦
講無球跑動意識強度出手速率呢D已經決定左同一個PLAY你俾兩個打都唔會打到同一個效果啦

問題你係大佬人哋放晒其他都追鳩住你呢，紅撚本身角色球員點同

打籃球最重要係咩？
冇個波點打

你就答我一個問題啦屌
佢無球跑動意識強度出手速率（仲有身高）個D手感邊樣好唔過會然

係，curry身高臂展應該贏lillard，防守有着數
同埋curry都叫攞過偷波王

今年手感傷出之前係有打幾多無球
只不過戰術成功執行失敗，班新仔唔識入波...
始終覺得會員係有波係手勁好多果種球員，佢無球功夫係有但係比唔上比個波佢舞咁好。

諗諗下好似唔正常果個係手感，屌你點解打1號位要無球都勁

有KD贏一半

佢個種無球係SG打法黎架

Lillard近年真係追手感追得好貼
前年Nurkic未傷拓係西岸前列，基本上係衰防守，但呢樣係先天缺陷嚟，後衛太矮+冇好嘅側翼

好老實講
on ball off ball，curry兩樣都係勁過會然
就算拎返星散前會然c&s數據比，佢都係差curry一截

講真你無球勁過有球唔係好事
係代表你控波/傳波是但一到出事
klay如果有艾榮既技術，佢價值係咪大過依家先，但佢就變左(有波係手好d)既球員

你係咪想抽wb水呀

咁又唔好咁講，moe 同 aminu 係trail blazer 防守功臣黎架
無左佢兩個，我當nurkic 無傷，我都估會跌到西岸尾四
moe 同 aminu 係"差"既側翼原因係佢地進攻屎得黎又貴
但拓荒個薪金到依家都搞唔好啦，係咁亂既情況，有兩個補到拓荒需要既野幾好，但注定champ唔到，lillard比holiday完爆，邊個企到出黎？
但攻守都得既側翼，點會平？
巴頓都1xm啦，otto 2x添
算係幫到手啦佢兩個，係未到完美姐
Jeff green依d 平野，拓荒無份架啦，今年有melo都算汁到

咁講真拓個體系成日要會然key ball自己表演
進攻模式比較單調，off ball冇咁好都正常

講到尾，其實只係差個3D側翼拉開空間，自主進攻同分波都唔一定好需要，所以Aminu我覺得又唔算太差，當然貴係真嘅
今年復賽之後，Trent啲三分畀到貨成隊波已經唔同，不過又係後衛身型

補充返，執到melo真係好彩啦，有三分有低位單打，希望佢減咗磅防守都敏捷返啲

同大發當年個SF位一樣講到口臭都唔會有咁款

佢會變咗一位非常偉大既球星

其實咪姐係3 guard陣

空間實得㗎，但防守真係食晒屎

有時都幾羨慕啲熱門簽人平到X咁

jeff green waiters

Curry = god tier
基本上冇一個pg打得好過curry 架啦
你個問題一開始係講會員打唔到無球，人地未講俾你聽佢係打到
你又拎curry同會員比做乜

唔係佢講

佢係反駁curry 係G leauge 無可能打唔到無球

係呀，我就係想講防守食晒屎
上面有人貼咗圖，復賽後拓進攻效率第一，防守效率幾乎包尾

佢之前堆F個個都守得下係冇三分
家陣好似變左相反

全面強化版pippin
所以勇士個體系係可以最大化佢同追夢條垃圾嘅價值
其實有犧牲嗰個好多時都係Curry

Btw下次900左右討論就下個副標題
我都唔知改咩好 唔可以成日咁偏心大腸

梗係啦，啲守得嘅全部冇嚟

烈日當空啦，應該差唔多到playin

都係繼續大腸專區

green呢d真係完全靠體系

13號呢度應該好熱鬧
一日之內就知龍與鳳

最大獲係佢真係以為自己超級巨星三巨頭leader 咁
勇真係縱壞晒佢
搞到佢三分又冇咗，常規賽Hea打，仲要成日串柒柒

再下個就黑日危機

叫大腸7-1 都仍然可以係腸區

狐假虎威 宜家係咪仲要當正自己名宿咁

依家腸迷＝夏日之日

最接近真係paul allen肯重科水嗰季
可惜管理層簽返嚟嗰堆真係嘔血

雖敗猶榮

Barkley 冇串錯佢
拎兩千幾萬人工Triple Single 仲好意思扮大佬
佢早幾年好彩 勇士啲戰術有唔少設計左比佢發動
自己身邊有兩個世界級射手 點傳都有
加上防守係有料 先有佢今時今日可以拎大約喺度串串共
點知呢 KD一嚟就自尊心作祟 但係又放軟手腳
搞到而家高不成低不就
自己作賤 仲要唔俾人鬧佢

真，去到依個位其實7-1都收貨，我本身預期係3-5已經接受

又話全勝

開始驚

16 Final G7重靠佢救場
今時今日上年畀到貨話唔定重有得同速龍打吓

真心唔太掂喎，差一場先至來驚

分析下

我諗最尾嗰場拓冇乜可能輸
始終同網實力相差過大
阿信拎埋呢場就基本上坐穩第八
班柒頭一定博命
所以應該十拿九穩

而大腸都大機會贏到
畢竟今日Mavs打得太激烈 剩返一場都playoff
加上今日輸咗就改變唔到第一輪要面對大飛嘅命運
最後一場應該都會rest一兩個主力
而且之前腸已經打過一次全陣Mavs，都係贏，所以應該ok

至於熊嚟講
參考返今日打巫 喺Giannis 10分鐘就俾人eject
中間頓 Bledsoe DiVin 都冇上場嘅情況下
照樣贏10幾分
如果下場想比上面求其一個操下狀態嘅
九成都輸
就算全部2nd 3rd
鹿都好大機會贏

以拓贏為前提嘅話 馬刺只有一種可能性可以晉級
就係自己贏 熊同腸輸
參考返最後一場係打Jazz
唔係冇可能贏嘅
但係就算贏咗都要睇其他隊伍嘅面色

有可能 甚至唔使太驚添
詳情參考返我上面講咗嗰啲

結論：可以睇拓腸打play in

14-15 15-16呢兩年係做到嘢嘅
係自從KD入咗嚟之後
勇士打少咗好多Green key 波同埋pick and roll嘅戰術
自己開始地位大減之外 又唔努力練返三分 又開始對贏輸唔再執着 最大獲係心態開始膨脹
除咗宇宙勇令到佢太過放鬆之外 佢自己開始懶同埋臭串都係問題

最緊要大腸唔好臨門腳仔軟
以佢哋本身嘅實力係可以打得贏Mavs嘅
都係睇佢哋自己多

囂張左？
本身既實力係可以打敗Mavs

bubble入面已經贏過一場
仲要隻牛用埋黑哨都輸

Join us in wishing Khris Middleton of the Milwaukee Bucks a HAPPY 29th BIRTHDAY! #NBABDAY

Yes, 果場Mavs 齊人都係輸比大腸
我上面有講

nba 每一隊都有實力贏獨既
但睇戰績(overall睇)，腸始終係下狗
humble d先
利申撐腸

希望書生教訓淨係識唔合理出手既垃圾Rapper

都係果句啦 唔單止實力
考慮埋獨行俠個排名已經唔會郁
打埋呢場就playoff
所以佢哋會有好大嘅機會rest Luka 同KP
腸獨喺今個賽季入面打過三次
Bubble 入面打過一次
除咗第一次19年11月果場輸咗之外
剩低兩次面對齊人嘅獨行俠都係贏嘅
再加上複賽之後又係另一個世界
灰熊墮落 馬刺重回軌道 溜馬Warren 爆seed 大腸undefeated
呢一啲都係如果冇bubble 嘅話就冇乜機會嘅事
更何況好似拓咁
如果佢哋係呢一個陣容冇病冇痛由頭打到落尾
一定係西區頭六
所以以overall戰績去概括 就未必真係睇得出呢一刻佢哋嘅實力

仲有Oubre同Baynes 未出

依兩件應該真係有po先有得出

久違既標題燈 呢到邊有人介意

By losing every game in the bubble, the Washington Wizards rank 22nd in the league in wins, but 2nd in losses.

With a record of 24-47, the Wizards have surpassed the previously bubble-ineligible Hornets, Bulls, Knicks, Pistons, Timberwolves, and Cavaliers in losses. They currently sit tied with the Atlanta Hawks at 47 losses, but the Wizards have a chance to take sole possession of second place tomorrow with a game against Boston.
At 50 losses, however, the Golden State Warriors have clinched the most losses of the season.

大飛
兩個後備殺手傷左？
好似無乜點見到有岀
Pg 可愛各自iso
可以去到幾遠呀？
驚第二輪都過唔到喎

Lou Will 呢家有落返場打
Montrezl Harrell 岩岩返咗bubble，好似話要隔離4日，唔知趕唔趕得切打雷

Lou will咪翻咗嚟 另外果隻隔離緊
講真艇十條友入面後備果五個都可以喺其他隊打正選
快艇左砌右砌但偏偏冇買到一個領袖翻嚟(noah後生啲就做到)

大飛係成個聯盟入面比我感覺最唔團結既一隊

冇計 連兩個二佬之間都好似唔識咁 之前見佢地啲練波片

上季已經一開局又係贏小牛
之後記得都係贏
牛好似被我地剋死
佢地guard仲要守得麻麻

前幾日打牛第一節一開波跑左幾分鐘戰術嗰下係好震撼
唔似冇練過

但我覺得好似扮出來咁
po自然有kawhi mode
成堆bev lou harrell都會歸哂位
未計太多ring chaser, 好似reggie, morris
呢排仲要Zubac打得幾好

初入腸post有冇野需要注意

如果艇可以打上去 只可以話個陣太豪華
真心唔覺得佢地係打緊團隊波 加上冇一個領袖人物
I mean類似Lowry喺速龍/gdp喺馬刺咁

用上季速龍為例 有人話kawhi係上年喺速龍咪係領袖 但事實上蘿莉先係令kawhi冇後顧之憂嘅人 更衣室分分鐘都有人唔服kawhi成日輪休 而蘿莉就係拆彈果個人
就算佢手波唔係最耍家(以前ddr能力都可能出眾過蘿莉) 但全隊人都係會聽佢話
氣質問題 依家快艇雙星顯然都做唔到上述嘅嘢

想問，其實西岸排位唔係已經定左咩？各隊場差應該追唔到？

睇緊速龍對76人
個旁述：no embiid no simmons no problem

熱火勁撚到
nunn仲要今場上得

腸熊邊個輸就邊個收皮 好似係

講緊playoff中游果堆呀

lac vs den 開場播dame既歌 係咪有心激pg

哇原來熱火果個Leonard唔肯跪，俾老美既人民瘋狂追擊，熱火就雪左佢，佢唔表態佢個球員生涯都可能玩撚猿

咁波波都冇跪嫁 好似

呢場睇到好開心兩邊都好似好frd咁

咁都要睇埋地位既

Pop當過兵同埋以前都有為黑人出過聲，所以好似無點俾人狙擊

而家出緊

鬥緊演技
隊隊都想拓荒者黑八湖人
所以想去45名，火箭雷霆係咁輸
367點都要對快艇，牛仔緊局第7
金塊想落去點知今朝火箭輸左

MB又傷？

係D人無睇波鍾意將D事誇大
主要都係因為黑毛嚟咗之後防守效率好咗先無start佢

白左真係on9

字母罰停賽一場

唔罰都唔會出，慳返個理由唔使諗

艇23
塊23
箭45
雷456
爵56

唉唔想打火箭

唔想講陰謀論，但係我冇記錯如果雷上第4係咪會冇咗個pick

要聯盟第十一先留到，輸埋今場同爵並列第十
Draft pick好似唔計tiebreaker，所以如果雷爵都輸晒有50%留到個pick，或者爵士贏尾場就得

OKC反CUP

屌唔想cup到

打gasol佢冇晒符 唔上啦

做乜絕殺咗

唔小心贏咗

無咗first round喇
痴線落後20多都cup到

爵士鎖6了

9成9打箭 又冇主場 最後冇左個pick真係on99 條友要拉出去斬

OKC jm9

唯一安慰是Bazley Q4全中入16分

係咪得我覺得雷打箭好過打塊
不過事實呢家係冇咗個pick

我雷都仲有塊個late first
In sam we trust!

我都覺得打箭好過打塊

不嬲都係
不過要對舊太子

有晒話題

隠約預見到殺龜大會嘅盛況

西書傷咗四頭肌，隨時箭迷叫春想佢返嚟打
殺都冇機會殺

龜隻腳打托柒果場傷左
唔怪得廢左一半
可能playoff 頭兩場都未必出到 箭玩完了

其實輸都係打箭，爵先唔會自己衝去俾箭撚

仆街原來傷咗......
西書係呢家箭個體系作用都好大，我真心好期待佢演出

雀對前四邊隊唔會被人撚

塊

打塊真係最好選擇

點解大家都當塊係on9咁

塊最多73波，對箭艇10 0波
Btw西四係雷

塊一定難打過箭啦
個陣容 體系齊咁多
箭都係賭3分 難保去到po都仲可以keep到咁準

隊波季季都畀人睇低

箭lead緊一場W

第二季咋

雷西四我覺得最佳教練要比BILLY

可惜

格食格
牛食塊，塊食雷，雷食箭，箭食爵

俾波叔就真

真啊

雙教頭 BD負責防 波叔搞進攻

只要有登登箭就有未來
係又要策應又要組織又要切入又要射波...
係時候展現佢鐵漢的一面

Joker射緊罰球嗰陣癲狗係咁吠

登登幾時季後賽會醒神

真

完個陣

playyoff真係好講超級球星既表現, Jokic個人進攻能力一般

舊年有無睇playoff

有睇仲好欣賞4OT對拓果場,Jokic好全面,但clutch time果陣唔多見人囉

依家場邊個鏡頭影到勁似2k

留名等殺

你永遠唔會質疑Kobe fadeaway 同埋中距離
因為哪怕幾多個人 得幾少空間都好
總係有一種感覺係佢會入

舊年係Jokic 第一次打playoff
對一個冇經驗嘅leader來講 有咁嘅水準
直情係係超班表演啦

曼巴精神

season 係對於呢d 身體質素男最有著數

如果cp3淘汰左箭
箭真係咩面都冇晒
之前trade走孭獲既人melo , cp3
而加

幾乎單核既情況下, 佢會打得好辛苦,尤其是西岸

MPJ 今年應該都可以幫輕下佢嘅負擔嘅
上年入到季後賽Murray 都仲可以幫佢分輕下組織方面嘅壓力
如果今年playoff有佢兩個 Jokic 應該可以屈

講咩姐,去自己愛隊未又係J到出血

你睇下潮迷咪一樣繼續反占

成班死太監唔敢上網j咋

廢老真係廢
但字母真係勁

全力撐雷霆

箭真心會輸
雷個陣容完全剋死

CP3 Bazley SGA Robertson 輪住夾Harden
火箭可以收皮

手感籃球有四場手感靚就得啦

對爵對塊對小牛
完全無驚過

係OKC完全應付唔到

其實最後箭同OKC同一戰績都夠哂柒

未係
OKC Trade走西輸本來就想俾空間重建
點知- - 66 入西四/西五

其實真係好易,火箭目標就係7場有4場射到4成

西四都-6

cls

我咁睇
雖然係tank唔到
但起碼build up到隊波既winning mentality

同埋sga無波叔傍住都唔會成為依家咁勁
講緊佢已經係接近all star球星
已經超越咗佢當年選秀預計既天花板

同埋你睇一睇okc既team salary
係靚到仆街
Gallinari Robinson兩張大約今年完
Adams 德國MK 下年完，但應該交易到一D靚既球員或pick

CP3張大約 我覺得紐約人接手機會都唔低
如果可以從紐約人呢隊傻西波trade到d 年輕潛力股番黎都有賺

根本季中trade 就係為左隻龜
點知龜依家先黎傷
應該係中左肺炎之後隻腳頂唔到

OKC完季後trade CP3
如果有好offer 再放德國mk同adams

下年又係以練年輕潛力為主
再係2021 FA Market簽到兩個巨頭即刻可以爭冠

從來無見過一隊波重建得咁快同咁smooth

呢條廢物理應攞去人道毀滅

留波叔湊仔好過啦，佢帶住又實有playoff打

明明前年就係打cp3一個

睇今場就知mpj playoff 唔會拎到廿分啦
新人黎架咋大佬

如果NYK肯trade
Offer有Robinson, Knox
即刻狗衝

空出嘅cap space
2021年夠簽兩個巨頭

準備一輪釣魚未

對成個西岸我連湖狗都無咁驚

第一驚 艇
第二驚 雷

輸比湖狗 唔柒
輸比okc 柒到落地核

咁老實講就算cp3 係返箭 都唔會有進步
cp3 係箭佢使用率會高過係okc
okc 依家有sga gallianri 仲可以同adam 玩p&r

你睇下箭除左龜同harden 之外有邊個靠得住
gordon 比早兩年退步
其他就等波到
得rivers 有自主進攻

今年箭主因我覺得係gordon 傷太耐
同埋龜前半季未夾到 搵唔到定位
唔知大家點睇

依家同人同戰績都夠柒啦

playoff 個底會比意粉同adam屌到仆街

又一年白果

個問題係西隊帶隊廢到On9
有番MVP個年嘅7成
箭對邊隊都唔驚

最衰依家嘅佢3成都無

殺龜大會記得叫埋我
我反龜第一人

第二人

唔使攞廿分，有spacing有進攻板有協防已經好唔同
MPJ打3同巴頓打3完全兩個世界，成個進攻form靚咗勁多

呢個預在啦
但gordon 今年成季都食左屎
今日三分九投一中
30歲都未夠但數據仲廢過紅撚
佢打好少少隊波已經高一個層次

希望龜狗可以落地獄

箭再贏唔到，Harden好快走

拼唔拼到40M 出黎match

1月2月果陣幾好
但依家明顯無態
但佢有態果陣哈登就打到pat 屎咁 笑撚左

啱啱傷好咋
起碼今場睇得出佢動作順暢咗 爆發力好咗

有心拼一定得
Gibson, Ellington個堆夠做fuller

龜打得好 係因為登比人夾
所以佢先有機會有佢既爆發力剷入去

但登一落場
佢要自己帶隊波就食哂屎

playoff 有無 仙丹食

始終依家價值最高
不過唔trade都得
無得輸

換波叔嚟做乜先

有冇人覺得保羅喬治比人高估得好緊要

基石企係到 分個波出去 =4打3 咁都入唔到 去死

無

見呢排D新聞吹得好勁

屌 紐約呢隊西波連肥T都夠膽死請
有乜做唔出

覺唔覺得如果今年都衝唔到冠
應該trade哂全隊重建？

no offend

OKC D CAP係無用既,唔會有大魚FA去
都係用黎比續約

如果真是要match salary啫
我其實都是傾向甩MK, Adams
呢兩件都唔知點俾下份約

簽得肥T都唔預佢教仔,夏天應該會清人換星或者半星

謝美畢拿之流

是。玩pick算

肥T+波縮 波縮會死

好想要左治

但semi fianl 對艇 唔覺得贏到

虐老

鬼唔知咩

得火箭贏到

艇冠啦無一隊贏到

如果聽日熊 太陽都贏
同勝率咁邊隊第九？

估唔到呢度咁多箭迷隊波又柒又茅又無體育精神都有人迷

btw，雷根本唔駛trade cp都大把人用大把pick，trade cp仲可能無左船長成team效率急降
而家雷霆勁多玩法，但點玩都係贏
個gm呢幾個trade真係幾撚痴線

始終相信龍羸埋今季
OG+Siakam嘅鋒線防守真係好堅

咁而家邊個第九？
點撚解日日無時無刻都有人問d on9野

唔好玩清CAP博FA囉
一定簽唔到

kawaii vs Toronto

估唔到呢度咁多湖迷隊波又柒又茅又無體育精神都有人迷

估唔到呢度咁多雷迷隊波又柒又茅又無體育精神都有人迷

估唔到呢度咁多鹿迷隊波又柒又茅又無體育精神都有人迷

...

PG+Kawaii呢？

係 Oklahoma 9成 9食白果
一係靠pick 人
一係用pick trade 星

佢地更衣室應該有D隱患會爆

D人面和心不和

東岸我一定係睇好龍多過鹿
總冠軍就難講

以雷霆gm眼光，pick到咩都應該有人要
洗閪博FA咩，博人trade仲好玩

總決賽3:0爭波射搶FMVP

如果有成績打到入西決會死忍既

舊年係咪都係有人咁講龍

靠PICK 同換D ROLE PLAYER 打組裝車模式實際D

我咪話佢地係對到位
Raptors仲有Lowry控場
艇邊有人做呢件事

湖人F4打到決賽都忍唔到

有Kawhi就有故仔聽

龍今年都拎到既
Kawhi = 廢物 r冠撚屌
龍：你走左之後我地都係冠軍

LOU 成季都有心事咁打

HARRELL又係

巴打唔洗咁搶口嘅
唔鍾意或者覺得on9咪唔好撚答囉

兩隻廢物咪阻住我啞

懶去搵張柒圖，大佬呀罰球多撚過入球，好意思話無人守到佢，緊係啦，無人想咁快6犯收工咁緊係大撚把空位射外圍啦cls

我識讀心,LOU肯定不和緊

同龍一樣
儲young talent儲到一定程度就換剩返一兩年嘅星
暫時最合到呢個Criteria就是Lavine

讀埋ball ok？點解佢jm9呢排咁柒

手順既話 catch & shoot都夠射到廿分
相反最擔心係佢防守仲係太嫩 驚犯一兩次錯就俾malone換佢返bench

巴頓係終極垃圾

咁都要有個好教練，龍果個真係堅喎

佢咪唔好打
我啞照拎champ

BALL狗應該係復賽咁多隊最廢個件PG

我okc都有雙教頭

唔控場就咁打都夠贏

巴頓唔復出咪得

而家NBA又旺番真係好，唔洗睇足狗吠，d足球真係悶撚過閪，成場入得幾個波，而家無球迷扮下罰鳩叫下，成場波靜鳩個靈堂，個個死狗咁妹下妹下

1st
Sixers vs Celtics
Heat vs Pacers
Nets vs Raptors
Bucks vs Magic

如果熱水入到2nd rd既話, 字母要對熱水班鋒線,如果佢仲係好似上年po咁既話實出事

ff雷打贏箭都make sense d，cls ff tor贏艇jm9

成班鋒線夾字母你都咪話唔正

講堅既 宜家grant仔真係綜合能力好過porter仔 今日仲要咁射得 驚佢playoff變防守漏洞

私心希望留返波叔養老
如果相信SGA有料既話，佢仍然需要呢個老波骨帶一陣隊

MPJ Millsap Grant三個輪換就得
防守其實唔算太差，但好多時唔夠集中走甩人

傳授晒cp d濕鳩野俾sga

第一輪當值對大飛
大飛會唔會比當值趕落船

宜家咁咪幾好 順便俾cp9洗下底

唔會啦，大飛剋住牛

當值 場場三 20都應該搞唔掂

唔會
艇食硬

都似會留之後做第六人教其他新仔
Okc不嬲都需要有老將係locker room領導
而且每場俾佢撚半節都有排玩

bam 二姑 畢拿 crowder

應該會有好幾場牛仔關鍵時刻倒水

但craig同grant仔專注度高佢好多
不過今日一開場block柒左女人個下好impressive

字母咁都輸既話自己躝啦

一睇就知波叔嘅作用對得住佢份糧，仲可以串柒Westbrook唔識帶隊個教練又唔洗咩獲

大飛入到po應該會再高一班波
po係球星波既天下

對上有咩隊無組織者都拎冠軍？
係咪公牛年代

啞狗is組織者

係囉想點樣define組織者

Craig大鎖嚟
Gary Harris出唔到Craig會長打2號位，playoff應該唔會俾道之牙打好耐

Murray Craig MPJ Millsap Jokic
Morris Grant Plumlee
Dozier Bol打幾分鐘

都係講緊進攻死火個時都有得球星單打姐 小牛當值一死火收得皮啦

PG Lou Harrell休晒都夠贏有突

除然艇真係冇playmaker
但唔傷都穩入西決

輸比我網

玩波唔計

小牛肯定比大飛5場ko

唔使死火，癲狗女人啞仔一人盯佢十分鐘都夠

未又係輸比湖人
Ad姦到啞狗叫救命

就算係，呢個matchup應該都係數一數二最好睇既幾場之一
其實輸都無所謂，對77黎講真係個超好既經驗

占屎係負累
Ad負重好辛苦

比艇強姦

全部負資產除左登登
點trade

okc 呢d 百無既細城市有邊個想去
由超音速搬去okc 全部星都係靠自己draft
好癲
其實同托柒係好似
只不過托柒整到d 星傷哂 柒到喊姐

呢個又真
如果foj 換番Zion Ball B 應該16-0 冠軍

呢幾場冇左ds17 睇到Sga仲未夠經驗帶到隊住
仲未擔得起大旗住
佢在場有個控球榜住佢 佢表現會好好多

又唔係嘅
有時係會入panic mode甩
但一入態又真係幾好丁

箭睇咗近幾場都係一拉空中間俾西書/ 登子單打
有人夾就山分0度出手
季初無咁單調而家直情係有兩節都咁打
同早兩季大家企定定等射三分無乜分別
拉唔到spacing成隊就hang晒機

迪安東尼教波真係有一手

work 就得

吓okc tiebreaker係贏埋roc??

係 兩勝一敗

有冇箭迷解釋下
我唔太記得季中了
乜okc咁剋hou架咩
Steven Adams唔係應該完全無用咩對Hou
之前係因為SGA,德國mk hot hand先贏定點

我覺得trade硬
2021 CP3一定exercise player option
2021史上最大market先來食CP3 44M
點玩

印象中雷好似未打過真小球既箭 箭打完雷之後先做trade

咩阿
唔係季前trade咩
pg後幾日ma

想問季後賽幾時打？

佢應該係指trade走Capela雷係未打過冇Capela嘅火箭

啊係
sor

唔一定
2021 Mk+Adams完約係有Cap追其他role player

火箭而家打法好大機會應該廢咗adams嘅高位策應

反而應該係要雷迷出嚟解釋吓
箭套戰術係人都知，拉spacing單打同三分，所以係睇雷有咩計仔

唔洗問
無wb 箭輸鳩緊
馬刺都贏唔到

放心，一定4-0

3陣 都j

MK先要續啦, 先26歲, 你當lou咁打都夠
同埋2021唔會追role player啦, 一定大手, 你當好似nets咁都得
CP3個44M真係好阻住

而家歐聯歐霸打緊喎
打完歐聯隔一陣就開季

冇Westbrook 雙核應該易守好多
同埋果兩場都唔係hot hand

邊個會去OKC

字老母死垃圾，冇腦去掃街啦，死傻系

啱
FA來講, 首選太陽

除非操作到換一粒super star再吸一粒

如果唔係都幾難

PB簡直係垃圾中嘅垃圾

字母哥啲射波點破熱水啲聯防..？郁下就6次進攻犯規啦 就算有金身都射唔撚入

我覺得雷個戰術會比箭無限換防食住
Adams打小球好輸蝕 速度跟唔上
Gallo對位係大鎖9fing頓 應該都冇淡好食

防守方面 睇Dort今日個傷嚴唔嚴重 po靠佢守住harden

估箭6場內搞掂

難啲 成隊波好倚賴當值 執到一兩場應該睇prozingis可以喺底拎到幾多著數

咁耐以黎雷都冇試過係fa簽到球星
最出名果啲已經係養老butler, fisher 同而家既noel

箭無wb 喎 就算好返都未必有態

Wb係拉開登登包夾用，暫時eg都頂到

Okc個陣夾登登之後就無第三個單防勁既守EG，理論上對火箭影響唔大

有話過playoffs出唔返咩好似話係playoffs之前會再evaluate

只係假設wb抖多輪，如果首輪戰況樂觀，wb應該會係last1-2場先出，例如head到2：0，3：1左右

學塊出30m簽Millsap咁囉，SGA+DDR+鼓佬三巨頭

係打小球就會出多啲Noel/Bazley
唔會無得打

嫌個底唔夠逼咩

箭迷普遍唔睇好火箭會贏個個都覺得打唔贏雷

當你做咗n年火箭fans

學以前大陸hupu話頭，食得太多救心丸，已經無感

抖左成個禮拜打馬刺打到舊屎咁
再抖多一個禮拜 無時間比佢操返起 預佢得五至七成功力

Wb唔算係拉空間啦，射波咁廢

準確啲講應該係，登登畀人夾之後傳波，箭就會有短暫四打三嘅機會
呢個時候以wb嘅爆發力，佢嘅鏟底或者切傳就好啱使，EG就睇佢三分點啦

鹿真係呢7場都唔知打緊乜
成班打散手波咁

咁要睇雷可唔可以控住個節奏打陣地
有CP3係度控場應該唔會咁易俾箭帶住不停跑

不動河山例牌playoff自爆

由harden轉咗去火箭已經做緊箭迷講真上兩季playoffs真係勇士太勁其他隊基本上火箭都贏到

27-0個次衰自己添
有波縮或者入到三四粒分分鐘攞咗冠軍

如果係過半場就包夾登登嘅話 我覺得Wb嘅作用大過EG EG啲三分太唔穩定 龜雖然廢 但四打三Wb都應該大機會把握到

比人屌都要講

25狗真係賤種黎，人地三連星都要仆過去痴冠仲要唔認

18年火箭打勇士係我覺得近幾年最好睇兩隊都真係好勁

如果cp3今年唔走
好大機會
可惜 時也命也
箭同cp3都唔抵

林書豪透露打CBA後腳踝、膝蓋、頸部與耳朵都有傷患：基本上比賽就是打球和打人

根據雅虎體育記者Cassandra Negley報導：

「林書豪透露他需要前往醫院，去處理他的耳朵受傷導致聽力受損的問題。他亦透露他的腳踝、膝蓋、頸部與耳部。

『我的情況並不是很好，因為我們都知道，CBA的比賽雙方都會打得非常激烈。』

『我們基本上，就是同時打球和打人。(We basically play the game and hit people at the same time.)』

『對於那些因為不小心而讓對手受傷的情況，我是理解的，但是對於有目的地讓你受傷是不能接受的，或者裁判都不保護球員的情況都是不能接受的。』

『我們球員在比賽時都希望能安全渡過，這就是我能夠說的。其餘的就讓你們再討論了。』」

拎冠真係好講運 如果cp3冇傷到唔係話勇士唔勁 但運氣都好重要 上季勇士都係傷kd先拎唔到

15年勇士行運超人

舊年咪比足機會火箭同波叔覆桌
仲要打少KD一個，手感左手傷埋

與其話係輸球員不如話火箭係輸教練
勇贏既第六場，火箭比手感同Green用同一個戰術屈左十幾廿分，迪安東尼好似食左屎咁完全唔識反應

on9

公鹿唔出字母都收熱火皮啦

其實係唔係咁呢？
呢家個體系好需要打iso，如果講iso我會傾向用西書

我仍然唔覺得今季鹿有得贏
今季唔贏，不動河山個位就開始坐唔穩

仲有七個鐘就正式開始生死大亂鬥

搬返去seattle 啦

叫KG搬書城過去算啦

去勇

想知你點覺得公鹿可以贏熱水
常規賽熱水贏2輸1 輸果場仲要jb dragic冇上
公鹿咪唔好出字母哥囉 出唔出都輸架啦on9

正確黎講上年cp3 產唔入籃底
變相無人可以快速產底再分比corner 3
cp3 打唔到呢個戰術而西書可以
同埋fast break 西書好高效
主要係呢兩點

好撚happy

時間唔好過得咁快
驚聽日
想好好地感受耐啲一路係贏的suns

冇有怕
老實講除咗灰熊之外
其他就算真係唔好彩出左局
都雖敗猶榮
尤其是太陽
可以話已經狠狠咁打左所有唔睇好佢哋嘅人一巴

無咩雖敗猶榮feel
下年覺得難playoff

聽日就劏牛

cp3打pick and roll仲高效啦

好好報答我呢啲等咗10年的老人家
最重要係熊要輸阿

大腸加油
書人要七十分呀

Vaughn said all the #Nets starters will play vs. the #Blazers.

咁樣都唔雖敗猶榮啊 複賽前被預測0.1%入play-in
但係而家連國王水雀都bye bye埋嘅時候 佢哋都仲喺度爭緊

下年嘅事好難講 起碼我喺呢隊波身上睇到未來
起碼經歷完呢個咁特別嘅bubble 之後
太陽自己嘅士氣開始慢慢有返
老實講好耐冇見過太陽係咁嘅樣

加上大腸全部都後生 依家Bubble呢個陣容最老都只不過係Rubio 29歲
可以話如果keep得住呢個陣容 多一兩年時間培養佢哋之間嘅默契同埋能力
再加大力度培養下Ayton
呢一隊波未來幾年絕對有實力

咁雷應該穩贏了 箭trade左仲衰過未trade

唔好忘記而家呢隊波嘅大佬Devin Booker 只係23歲
比多幾年時間佢啦 呢個痴線佬大把未來
假假地都係最後生嘅70分先生

雙線同時進行
要邊睇太陽 邊睇熊嘅stat
的士佬咁撚樣
球迷或成最大輸家

爛網三巨頭都會打拓
希望打好啲

預計的下年係入唔到playoff
勇, 鵝食位
Ayton閪咁, 仆街Sarver唔知做咗啲乜春, Booker過埋下年走

sor睇慣咗, 係灰心啲
我愛cam carter bridges

[ESPN Stats & Info] The @BrooklynNets are now the only NBA team left that has had a lead in every game this season. The Clippers were the other entering Sunday but trailed the whole way in their 129-120 loss to Brooklyn.

原來有依啲stat

2021多大魚
如果太陽GM做到嘢
哪怕簽啲綠葉
Booker 都未必走
其實Booker prefer 留Suns

Ayton 訓練得好嘅話好料嚟㗎
佢而家嘥料姐
訓練有成嘅話
Ayton 可以比下KAT做現役四大中鋒

人地講一兩次love邊度
booker真係講咗好多次, bledose有一次, 早排green又一次

佢防守好過KAT好多了
老實講bubble跟guard跟得唔錯
blockblock都多咗好多
不過係shooting同hook都....

今年希望沖到啦
如果沖到，會係一個好好既吸經機會

支持太陽......

但拓荒者打潮人戲碼上又好睇D....
(最好打柒潮人 )

已經吸咗唔少
如果打埋play in嘅應該有用過一兩次po
當然真係入埋就完美

今年沖到應該下年沖到
驚keep唔到團火
下年預返nurkic係度, por穩入
勇穩入, NOP差唔多
爆哂位

真心唔會
POR防守仲差過PHX好多

Season Age Tm Lg Pos G GS
MP FG FGA FG% 3P 3PA 3P% 2P 2PA 2P% eFG% FT FTA FT% ORB DRB TRB AST STL BLK TOV PF PTS
2017-18 32 HOU NBA PG 58 58
31.8 6.3 13.8 .460 2.5 6.5 .380 3.8 7.2 .532 .550 3.5 3.8 .919 0.6 4.8 5.4 7.9 1.7 0.2 2.2 2.4 18.6

2018-19 33 HOU NBA PG 58 58
32.0 5.2 12.4 .419 2.2 6.1 .358 3.0 6.3 .479 .508 3.0 3.5 .862 0.6 3.9 4.6 8.2 2.0 0.3 2.6 2.5 15.6

以上係CP3 早兩年係箭既數據

Season Age Tm Lg Pos G GS
MP FG FGA FG% 3P 3PA 3P% 2P 2PA 2P% eFG% FT FTA FT% ORB DRB TRB AST STL BLK TOV PF PTS
2019-20 31 HOU NBA PG 57 57
35.9 10.6 22.5 .472 1.0 3.7 .258 9.6 18.7 .514 .493 5.1 6.7 .763 1.8 6.2 7.9 7.0 1.6 0.4 4.5 3.5 27.2

呢個係龜今年既數據 老實講1換1既話龜係勁D 喎

外線差姐
守湖外線真係無驚過

聽日有viu播

拓對網

係咪Peter 講 ?

多數都係佢同驊哥啦，無得睇驊哥寸字母

鹿po點都有一場啦，驚乜

啲硬件唔得、刷數據冇意思

當年Lakers 低潮期 夠大把人講Kobe 應該會去邊度
係我眼中
一嚟 今年證實咗呢一隊年輕嘅太陽有競爭力
二來 佢係呢隊波可以做大佬
第三 佢喺呢隊波冇人質疑 可以獲得尊重
大家要明白嘅係 佢去到其他隊就未必有咁嘅待遇 去勁隊嘅話唔再係大佬 去其他隊亦都好難再搵到一堆咁有潛力嘅隊友
同埋睇得出佢幾鍾意佢嘅隊友同埋呢隊波嘅
所以我覺得佢會留低

佢本身中距離有一定準成度
可能之前停賽失去左手感
我覺得佢進攻端需要學多啲進攻腳步同埋練番個手感出嚟
防守方面就要提升一下防守概念同唔好咁驚碰撞

未見過牛龜咁大隻咁撚soft
分分鐘我係籃底都係轉身fade away

打錯，係得啲硬件勁

加上西岸每一隊都有實力
唔打點知邊個贏
照你咁講 今年雷霆晨早收皮

西書個人能力一定係勁D
但高階數據同球隊勝率其實cp3係贏晒西書
齋講對球隊影響一定係cp3大D
當然都有其他因素，但今年wb嘅火箭真係無前年cp3帶嗰隊咁勁

Giannis Antetokounmpo因上場用頭撞向Moritz Wagner，被NBA罰停賽一場。

腸rip

佢要明白soft同埋剛柔並重係兩回事
Olajuwon 同Embiid 呢啲就剛柔並重喇

屌佢老母智商係咪得50
求神拜佛上中間頓

上左小牛放生左拓
真係判左腸死刑

依個是撚但
橫掂本來應該都抖
同埋以熊嘅狀態
鹿應該冇字母都夠贏

爛網bubble full team打
靠爛網贏拓機會大過鹿贏熊

三巨頭都會出
希望有啲威脅

鹿讓2.5分

中間頓筆掃上場都冇
依場應該點都打一排
仲可以期望銀狗造到腸拓

邊三巨頭？

After all due to the recent losses they could use some momentum heading into the postseason, and they don't want to be too rusty when they take on the Orlando Magic in the first round. Even if head coach Mike Budenholzer does decide to sit Antetokounmpo or other key guys, this Bucks team is still plenty deep enough to be dangerous. For example George Hill is leading the NBA in 3-point percentage this season, and he comes off the bench. Pretty much everybody on the team can shoot threes, and this Milwaukee team has an absurd +10.4 point differential on the season. That's by far the best in the league, and the next best is the Celtics at 6.5.

奶ching幾時開始咁憎ayton

應該都係複賽

LeVert Harris Allen

我都係果句啦
冇JJJ，bucks 上Lopez Brothers 都得

小牛上場擺明認真打，點放生
如果拓唔係輸左艇果場，依家已經站穩第8睇其他3隊爭第9

屌又有搞頭喎

臨停季個排其實好轉咗
屌你一出返嚟又變返以前咁

佢真係大意失荊州

上場黑哨
無放生

放心會做到野

下年西岸無力隊
Wolves(笑)
Spurs
Kings
雷(if trade)

盡哂力輸都算放生

其實爛網bubble表現我覺得係腸之後最驚喜
唔計個三巨頭其他得兩三件我識
咁都打到5-2
就算對面留力都好驚喜

jamal crawford會唔會就係打完個6分鐘就收咧

黑乜9
上場兩邊都吹得差啦

炒左呀禾 傾就掂
咪搞笑 狼下年po 好穩

Allen 呢啲內線防守ok
希望可以限制一下會然melo 爆入去攞分
咁樣嘅話連帶外線都好mark啲

但冇撚用呢

要放生既話當值同KP都唔應該打啦

都啱嘅
佢哋係真係黑仔到簽個Beasley 返嚟替補都要中埋武肺
咁都打到5-2
灰熊水雀反省下

丁威打唔到真係可惜

隔離巫師傷件標就放棄晒咁
真係要學下爛網啲人

Off-season 都未開始...咁快估?

(你簽到 / trade 到1-2件All-Star 已經唔同講法啦)

下年FA冇大魚

player option個堆應該好多都留多年先
始終今年個salary cap分分鐘低咗
應該得saric Chris wood 依啲搶手
同埋16 draft個堆

屌係喎冇CJ
網真係有機

咪係，嗰場小牛罰球其實多過拓

佢咁嘅情況我寧願佢格硬打
橫掂佢打到pat屎咁都會繼續射

而家cj出手分咗畀melo可能真係仲有威脅

咁又唔好
始終背傷問題可大可小
無謂搵命博

咁又係....
加埋 Montrezl Harrell , Fred VanVleet可能都有人搶....
Ingram 唔知會唔會Sign and trade

鵝留b仔啦

之前笑呢到變左腸區都係講下
點知係真

好似話spurs想搶?

平時喺度打牙骹嘅多數係腸迷 包括我自己
所以先搞到好似腸區咁

我覺得Ingram 唔會走

腸揀艾頓算唔算揀錯人

認真問，今晚會唔會有人睇

腸多fans
唔柒知點解

大腸四傻

今年先第二年
言之尚早

因為Nash?

我係
05到依家

身體質素一流
有中距
有籃板

稱得上狀元！

（Doncic 太強、無得比）

Same

CJ macollum 傷左？？？？

一早傷左

Playing with fracture in lower back since last Thursday
但係好似冇消息話聽日唔打

上一場唔係有打？
打得好廢

寧願佢唔打入唔到就算
背傷真係一世，拓啲軍醫仲要。。。。

守 3個變守 2個已經差好遠
托後備又弱

por唔打腸?

係咪當湖狗同勇狗們無到

唔好咁 果時睇好佢架

湖人hea打 今日開始休息
望住四隊打餐飽
仲要打多場play in

Let’s go

終於開波

輸波嘅冚隊鏟啦廢鹿

8-0

睇stats Dillion brooks 好似今場ok

細Lopez有冇3分 太耐冇見過佢

Suns wow
進攻Smooth 到

個後備真係勁咗好多

Second unit 完全打爆

nba保送熊腸
逼全世界睇埋拓個場

無啦鹿唔爭氣

我屌Bucks 搞咩

一嚟簽咗PayMe
二嚟其他後備有進步
三嚟冇撚咗Okobo

裝腎 Carter Bridges 都正

真係估唔到隻payme都打返起
本來以爲凳腳

Middleton do what 9 ar on9

Suns 全民皆兵(除Ayton)

我刺 公鹿gogogo

當值打法真係好似harden
一路咁打盞越嚟越多人反

大lopez好撚完美

除Ayton冇人廢

大腸深知nba會保送
索性起埋踭

Dillion brooks 廢左7場，而家先發力dklm

你的樣子如何，你的日子也必如何

Ayyyy Bucks 反cup

屌睇錯

熊輕鬆到

鹿廢到....

放水正仆街

鹿輸嘅正式反鹿

細lopez完全冇撚用 比灰熊個c屌打

中間頓廢到

我收翻對ayton 嘅judgement
呢個pass世界級

放水鹿無so
放大腸/拓荒上8打殘湖人，奪冠之路先有利

Ayton連連hardaway都屌唔入

冇中意過鹿
不嬲唔中意字母

懷疑係屌唔入去
不過係靚傳

Too soft but nice pass, nice choice then I don’t care

Wtf Booker

爭冠隊入面算印象好啲
起碼另外個兩隊仲乞人憎

龍

大腸咁勁得唔得㗎
萬一入到playoff打打下拎埋冠點算

booker

湖人除FOJ 其他人都幾得我心
Caruso Davis KCP etc
仲有JR
快艇就PG Beverley 黑人憎
不過都係Lakers > Clippers > Bucks

我同你相反

咁又送三球

屌你老母推半場呢d閪波都吹

湖迷但非James 迷

鹿今場打贏熊
我下半世就迷佢

屌你老母咁都吹

肉酸到

8-0確係有noise d既

Middleton Bledsoe 真係罪人
Middleton 33.3% FG
Bledsoe 16.7% FG
Wtf is going on

8-0之後入唔到會唔會再有noise 啲

中間頓續咗約係會跌watt㗎啦

可唔可以借刷分仔比鹿打半場

我們今天就約定不燈瓜吧

爭氣啦屌你老母鹿

鹿每次timeout完出嚟必定比人打run

D 3分洗唔洗咁準

拓熊腸贏 腸都係冇playoff打 大腸比公鹿累死

Dllm bucks

字母出第4節都救唔到 廢撚到

灰熊個c 24分鐘差1助攻triple-double

睇唔透鹿下半場都繼續用正選係打緊咩算盤
話佢想贏又睇唔出 成隊成劈屎咁
如果輸贏無所謂咁點解又要繼續用正選

腸3分55.6%

公鹿放水？

唔洗再睇腸啦 灰熊贏左 下季見

我明點解字母係MVP了
無字母嘅鹿真係垃圾到不堪入目

唉仆街 成班腸迷起身發功燈鳩我瓜

聽講大腸呢啲閪波有個三分冠軍
睇嚟應該係ricky rubio

細lopez落gleague la 比哂時間你出 打呢d閪波

payme

點解唔4隊來個對決

如果大腸同熊都贏就附加賽？

拓要輸埋

小牛出當值都比腸炒就應份
公鹿無字母比熊炒就放水

食屎啦屌你老母公鹿
想睇拓荒打太陽啊

唔知拓點輸 對爛網

心碎

打咁多咪又係熊拓爭

籃網班友冇壓力同埋成班難得有得出可以爭合約 仲要今場個曝光度同話題性十足 認真打絕對唔奇

我單方面個人覺得

師兄唔好睇少nets成隊人氣氛 精神面貌都幾好 出番durant同irving唔係冇機

中間頓咁廢都有All Star打

我屌你燈中

大腸 鹿打到咁柒 玩鳩大腸姐

馬刺撚哭緊

佢成隊大半人都未必有得留低
應該會博命打睇下有冇隊簽
雖然博命打都唔會勁得去邊

4日前贏左大飛 啞仔39分

睇呢場出唔出joe Harris levert囉

唔出就冇得打

難講
會員爆左兩場都攰
瓜又老 cj又傷 白邊又腦賤
籃網贏面大好多

講到明話會全陣了

想問吓如果刺 熊 大腸贏波 邊隊係第九

咪當呢場大家冇打過 跟返未開排名 拓熊腸刺

Korver有冇掂過波皮

即將可以宣布刺玩完

呢隻字母cba都未夠班打 兄弟有名氣行運到可以打nba

公鹿今日全部人放水？

一出Okobo就有返季中嗰種味道

托西起上嚟咩都輸啦

Booker

半場瞓著咗 一醒返已經贏廿度
其實我腸係咪真係咁勁 定bubble好腳頭

鹿會唔會20分comeback

依照熊鹿個場既準則
小牛全隊放水

好想知輸波係咩感覺

緊有實力，今日進攻八場中數一數二smooth
三分又準

公鹿完全冇戰術 好似我玩2k咁 落後浪射3分

全贏但最後輸咗比bucks

就咁睇bubble波係幾勁
季中未入紙做腸粉好少睇 淨係鐘意睇booker啲球皇片

真係有未來
Keep 得往而家個陣嘅話未來肯定有一番作為

腸勁左咁多係咪因為有westbrook舞伴cameron payne加持？

公鹿已放棄 仲係全隊副選 熄得

本身季初齊腳嗰陣都係咁勁

灰熊兩個3雙

由今日開始我同鹿有不共戴天之仇

+1

下季可以慢慢再試

六十場試到飽

有冇手足傾下太陽下年off-season 操作

留saric baynes
卡明司機應該唔要
簽到Chris wood就最好
不過好似無cap
睇下個pick抽到咩

baynes唔留喇，Savic打C勁好多，簽番打後備。
Carter Payne要留。

Obure我覺得可以trade, Cam Johnson係bubble打起左，同starting lineup有chemistry

個pick睇下有冇狗屎運抽到頭4

Officially Undefeated
I am proud of Suns already

Booker出走 去狼組3巨頭 太陽正式宣佈進入重建

佢應該唔會走

點走？

當夫子愛上大腸

oubre肯做第六人可以留
唔肯就躝啦
baynes就留嚟後備都好
唔想好似今季咁全部傷晒

一陣全世界網迷

Baynes應該唔會留
始終佢想衝冠

obure合約年，我唔覺得佢會肯打第六人
Baynes應該多隊爭，射到三分既底。
Savic係bubble打後備C,真心勁
二揀一我會揀留Savic多過Baynes

唔係Ayton用禁藥停25場 入左playoff喇

大腸咪係衝冠球隊囉

(僅限bubble內)

二揀一就一定saric啦
又後生啲

腸迷振作...

無得睇腸拓大戰添

極度都唔想灰熊打季後賽
呢隊波肯定0-4

如果拓荒嬴：拓荒8th 灰熊9th
如果拓荒輸：灰熊8th 大腸9th
馬刺已出局

playin都收硬皮啦

請振作...

拓荒贏：拓荒8th 灰熊9th
拓荒輸：灰熊8th 大腸9th
馬刺已出局

bucks 以一己之力毀左最精采嘅可能性

無得睇Lillard booker互隊

可惜，冇得睇Bubble MVP 正面交鋒

bucks死全家

字母哥撼頭導至聯盟損失慘重

太陽無可能打Po?

拓要輸波

拓輸就可以打play in,
但拓對網...

求解答 就算拓贏 上返第8
咁灰熊同太陽唔係一樣咩？
點解係灰熊同拓爭？

灰熊贏tie breaker

馬刺一輸，拓保底都會第9

唔會嘛, 拓輸的話, 熊8腸9

邊係，拓輸就第十

熊俾佢入到po同保送湖4-0有乜分別

唔明？講多少少🙏🏻
因為我真係好憎灰熊
咁廢都可以爭

你覺得灰熊過到拓荒咩？

Source:

就算拓對網輸都好
陣間馬刺輸都一定入PO
拓真係睇住黎食

講錯少少
應該係話最少有得打play in

乜撚野都唔信的我開始祈禱

Play in仲要係熊自動贏第一局先

要腸刺熊兩隊輸先得

同戰績就首先睇佢地常規賽戰績，常規賽灰熊贏太陽3比0，所以就算同戰績都會係熊排先

記錯左熊都輸左
陣間拓一定要贏

簡單講 馬刺其實 依家點都無得爭

*對賽成績，打錯

屌你老母啦

Mikal: We Love You Too Man

Mikal好開心

一齊支持！！拓荒收皮！！
只要拓輸
好有信心太陽贏撚硬灰熊垃圾隊

正常人都想拓第8打湖

點解？

想拓vs熊
想腸vs熊

btw近三場Ayton存在感極低
諗唔到解決方法
搵佢來吸下怪，但唔傳比佢
booker獨食成功率太高

我諗下一步反而要開發下佢傳波視野，似van gundy個種，一傳入就2，3炮台，1切入
睇唔到DA好有信心/決心，應該本身性格就係soft

自己問題好難幫

Dame逢playoff都跌唔少watt
仲要傷CJ
湖bubble都好似top2守

未計拓守差唔多bubble最尾
等住幫湖人起機啦

睇Dame帶隊黑8
Melo對位FOJ
拓正選雙內線回歸打AD
唯一隱憂係CJ帶傷打，攻擊力大減

開發佢傳 應該易過 再開發佢攻
佢心態都係避，總之唔係自己就得

刷分仔話已經叫咗Tyler Johnson做野

我一陣全體湖迷全力支持網

8-0過後，結果係鹿多咗haters

等陣個場網都係冇野爭，又係可以擺明車馬出second/third team

另外兩隊入一樣4-0，4-1
拓入最少有野睇

網full team打

話明全正選打
雖然佢所謂正選已經係second team

點出都係second team

咪咁柒啦
湖邊隊都過隊洗撚做呢d野唔好影衰真湖啦

打一陣就收㗎啦

有levert未必輸真心

垃圾公鹿 無左字母哥就唔識打波咁
連灰熊都贏唔到

其實灰熊唔驚比人笑咩
咁廢 無論同太陽定拓爭 都係出局
當負碌入到同湖爭
咪又係比人炒出局

聽講打工仔心態
係咪

Ad對nukic colins呢類內線食撚硬

打一陣咪比飲水機球員打下

都收咗啲主力啦no DDR,white,gay,mills

viu 0900有直播

對網都變左大戰

下。。咁都有直播

入到就係入到，有乜好笑
遊戲規則就係咁
🤷‍♂️

啱啱 notification 彈岀黎…

籃網就算full team
都唔會肯幫太陽 一定要贏拓
可能full team打上半場

如果跟返原本個賽程打灰熊肯撚定無第8

話說點解突然咁多腸迷

差唔多
求其舉下手，射下brick
防守反而好咗好多

撐網😌

如果拓輸，大腸可能10-0入playoff

仲好搶口

請季初恥笑腸pick Cam 既人出黎道歉

應該係應承左一年會播幾多場
Cut左咁多場 依家要一星期直播兩場先追到數 好似係

8-0都唔搶口幾時搶
有冇隊接近依個成績呀

我
仲係覺得太撚高
個時trade down再pick都仲得

[621 draft + 野餐]NBA 19-20 Off Season討論區 (7)

其實我地無咩
不過今日撐拓的祝你生生世世做中國人

戰況激烈5:5

第一個comment就係你喎，老死

cj照打

終極劇本：大家爭到隻狗咁結果熊贏play-in入playoffs

唉唔好咁啦

睇下波都要咁撚毒你都幾仆街

你設身處地諗下
今季miss咗又唔知幾時入返喇

講真我本來都幾同情拓今季咁多傷
但依家覺得dame 份人太西，不了

全香港人睇住直播幫網打氣

blazers集氣

新post標題叫咩名好，嚴格來講未講得雖敗猶榮

咪又係毒一日
之後又係反湖的日子

一場網迷入

cls真係8-0，唔想腸出局

算啦
都係講playoff開始個類
下個Post應該完之前打緊首輪
好尷尬, 唔好燈腸住

希望拓柒至少唔好又玩黑哨

拓

playin先

見到爛網一堆唔識嘅人就好唔放心

我睇唔到900台嘅

見到會然就唔開胃

9：00呀，99台

驊哥尊重下melo啦

CJ打!?

今場會然會唔會史詩式表現

正選好正常wor

大腸

levert

後備先出事

CJ

levert完全係copy lillard

搵人開

CJ咁搏